求巴打整lock screen

近排同女朋友分手 想增值自己追番佢 所以想揾張lock screen提醒自己

跪求巴打有沒建議